美國都簽左法案，但英國佬都未BNO細節，日落了

日已落帝國

已封鎖會員 - JJ55699
完全封鎖

好痛

五毛最近輸太多，仲想反cup

支持繼續燈

挑，英國佬口交姐 最早出聲話適時公佈細節，澳洲做左野，美國簽埋法案，加拿大停埋引導，英國乜都冇做過

樓主想單機 幫幫佢

英國口交，美國廢紙
打和啦super

食屎啦死5毛

唔係九月咪有條bill二讀咩

果條bill政府唔會變做政府法案啦，變相7百萬香港人都去得

英國食先啦，乜都未有

下議員二讀但唔會變政府法案？你查實講緊咩野

你認為過到三讀? 仲有係十月尾呀

點解會過唔到？我見到10月23號嗎

Lib dem 細黨+政府講左have to be realistic

人地慢小小就係到分化
屌你死五毛 Block啦

慢小小第一個出聲，聲大大，冇貨賣

不如講下你做過D咩

多謝你燈
燈完大豆侵就加辣出Executive order
衣家你地燈完英國，可能遲D BNO 開埋比97後手足

要同你講?

我出左咁多post 都係冇消息，燈?

細黨提出有咩問題？首相都開左聲修改國籍法
Have to be realistic 可以有好多意思喎

佢話收BNO，但冇話收新申請

又話多D 人，空頭支票

Wait few more days la...

成個月了，呢封信冇confrim 過

原來而家啲5毛扮都費事扮
直接露底

之前就大豆國，今次就日落國

垃圾級分化

樓主?

#HKisGB

美國唔會俾英國唔做野 夾都夾到佢做野啦 時辰未到姐

出埋LOTR 啦, 而家係bin 條友c

#HKisGB

binc

#HKisGB